耳洞發炎點算

已經日日用酒精消毒用鹽水消炎都係發炎
用咩藥膏茶？見 dcard 有人話紅黴素okay. 有無人用過

絲打

今日切，聽日出得院

連登仔啲口水能醫百病

我係咪ok錯台認真問好嚇爛肉

睇醫生

睇醫生囉你唔係諗住可以隔空睇病呀

發炎重帶耳環傻的嗎

我係咪po 錯台 認真問好驚爛肉***

你係新穿定舊？ 舊就除左佢
主要係keep住淋酒精同沖完涼記得用紙巾整乾d水佢
利申穿左耳幾年 但戴兩三日耳環都仲會好易發炎

我釘左幾日 諗住睇下係咪自己處理到 所以先問問

第5日 我諗緊係咪要買藥膏茶 你有無用過藥膏

口水可殺菌 比連登仔奶下

第5日是撚但啦 係好易發炎架

我搵搵但除左會唔會‘賣’口

睇醫生啦。。。上次睇完醫生食左一個星期抗生素同搽消炎(?)藥膏好返

不過個陣都穿左大半年

唔怪得你成日喊
認真 換耳環啦可能敏感

我唔係耳骨位都發炎好撚驚

俾我屌下

釘左幾日就唔好整佢住，訓覺唔好打側訓，平時用溫和啲既消毒藥水洗，沖完涼用棉花棒擦乾，如果發炎就搽藥膏，千祈唔好拆或者手痕摸佢。

我諗住過多個星期仲係咁就睇 想問下你係用邊隻藥膏

醫生開嘅